人值得命中減少幾秒 多買一雙錶？

錢係冇用gar

A!

有幾多錢都冇用

無錢點溝女ar

錢買唔到喜歡

有錢可以買到佢既肉體